［換季］潮流指標chic之堡夏季新裝一覽。。。

好型棍子好mk
十年如一日永不過時

————————————————————

另有冬季一覽，一樣咁潮咁yeah
［多圖］覺唔覺旺角chic之堡賣嘅男裝係潮流指標？？？

感謝吉妹繼續報導cheap之堡近況
你唔講我真係唔會知旺角平行時空發生乜事

巴打得閒去行返轉，包你煩惱一掃而空，如置身2000年初嘅香港一樣

件superme唔知幾多錢

我諗全身加埋唔過500

啲衫款好似周柏豪style

弘有無興趣整返套？
一定溝死囡

條roll腳賴屎褲不得了

我以前都著過，好多囡埋身

原來啱啱影相嗰個吉妹嚟 好靚女

認真 d款襯得幾靚
mk味得黎有d歐美feel
高登男神咁襯好有禁慾feel

吉 你好潮

Me165cm毒撚嚟

甜筆神

Tai ma我諗住去買返啲夏季衫溝囡

想幫你含撚

Me芝士腸嚟

可唔可以幫我襯多套

好耐冇行過

我幫你

我彷彿見到18歲 著住中學校裙既吉妹 係chic 之堡徘徊 等埋中學校草一齊行街 幫佢襯grad din 衫

我中學新年畀d mk同學帶過去chic之堡買衫

學生妹呢排點啊？好耐無見

會唔會潮到溝唔到女

好累呢排 你呢

你好型

Supreme嗰套ok?

我間中會行，會為大家報導最新一季時裝

好頭暈

Me中學讀德信，都有同校草行過chic之堡

褲好潮，而家拎返出嚟著都唔失禮

強烈要求吉妹重返飲食台 唔好再留喺娛樂台了

而家連post都少出，無乜心情

90％捐左比救世軍

吉

我腰圍比中學粗左八吋

中學成日去潮聖#yupye#

同你一樣

我都係 叫春post都無乜了

想買褲妹著過嘅 無洗有跡嗰啲

下？你成日同個隻浮雲真毒依依泣泣架喎

無好耐

係咪一人一套情侶裝

小心啲啊 要抖下啊
我病了

果隻野好似連留言撐你都無 如果係咁呢d人不要也罷

我只想 身體健康 我害怕你要照顧我
擔心得出一臉倦容 而我病床中反悔內疚 令你太心痛
我只想 身體健康
要活到過百歲不需拐杖都可跟你相擁
不忍你勞碌的照料我 受了這種切膚之痛

D’accord

去問非洲d兒童拎

社運英雄肩